19直線踢爆麥明詩扮同作囝分手？

2條友好煩

可能19心諗都係：玩撚夠未呀

乾脆踢鳩爆佢地算數

fyy + 19
諗起畫面

陶傑係咪醉咗
張相得一個男人都要tag

FYY喺到緊係危險

wfc

麥明詩其實咩心態？
成日整色整水搏出位

搵野撈囉

FYY愈黎愈正
早幾集後生仔講睇AV
點估到FYY仲熟過我

麥明詩成日梳而個頭，老實講佢carry唔起囉，好樣衰，同埋佢個樣都好衰，真係唔撚明

Ching係咪有黐脷筋？

呢兩條暗星真係好煩 以為全城關注你哋感情動向咩

好奇FYY點識19

同麥明詩fd搭fd囉

個danny仔係麥明詩讀大學嘅兵

fyy真係好正

人地po 係facebook
你班連登仔又要po 上黎
又要沖出黎話唔想關注
做乜撚

啲語氣好八婆格

本身冇咩人再講啦
19又同佢哋炒返起?

林作條撚樣好乞人憎